成班冷氣軍師之前就係威係勢，一通過國安法就即刻鳩縮

冇人縮，縮嗰d五毛嚟

拉

笑撚死 個個爭住del po
淆到咁 當初學咩人出po

站務台忽然熱鬧

呢個post咁快沉落去笑撚死

要del post就不如del 埋佢地ac
一了百了

成班垃圾

五毛PR打手